港大醫學院：有意接種武肺疫苗市民明顯減少

擔心有副作用及安全成疑